【警世】邊個唔跟初選結果投邊個就係鬼

各位要願賭服輸

冇錯，小心五毛分化

PR post 拉

pish

你個PR先係叫人唔跟初選

跟初選

你老母願賭服輸啦

推

Push

黃碧雲已經準備好

我冇投願咩賭服輸